我想問，咩野叫做收下巴

我有頸痛，上網睇人教收下巴，我真係唔明，有冇人可以解下？痛到影響自己情緒了

如果本身條頸椎唔正點收都咁辛苦